<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Abouts on ISSEY SUKEDA</title>
    <link>https://stardust-coder.github.io/myportfolio/about/</link>
    <description>Recent content in Abouts on ISSEY SUKEDA</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 05 Nov 2016 21:05:33 +0530</lastBuildDate><atom:link href="https://stardust-coder.github.io/myportfolio/about/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://stardust-coder.github.io/myportfolio/about/english/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 21:05:33 +0530</pubDate>
      
      <guid>https://stardust-coder.github.io/myportfolio/about/english/</guid>
      <description>This is Issey Sukeda. Currently, I am a D1 student under the supervision of Prof. Tomonari Sei and Prof. Takeru Matsuda, supported by RIKEN and KAKUSEI (AIST).
My research direction is to model constraints behind multivariate time series data, leveraging on entropy and information.
My full publications can be accessed from Publications.
Currently, I am working on
Copulas and information Graphical modelling and directional statistics for EEG Japanese medical language (and vision) model development Any collaboration or discussion is welcome !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://stardust-coder.github.io/myportfolio/about/japanese/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 21:05:33 +0530</pubDate>
      
      <guid>https://stardust-coder.github.io/myportfolio/about/japanese/</guid>
      <description>東京大学 大学院情報理工学系研究科 株式会社EQUES Co-Founder&amp;amp;CTO お知らせ 🎉 2024年4月 Artificial Intelligence for Healthに採録されました. 🎉 2024年4月 博士後期課程に進学しました. 🎉 2024年1月 スポーツデータサイエンスコンテストで優秀賞をいただきました. 略歴 東京大学工学部計数工学科在学時に株式会社EQUESを共同創業, CTO.
ソニーCSLやPFNでの研究インターン, 松尾研プロジェクトマネージャーの経験を経て, 現在は数理統計や医療LLMの研究を行う.
ソフトバンクAI人材奨学生. 産総研「覚醒プロジェクト」研究代表者.
研究内容 最近はコピュラ統計学と最適化手法およびその生体時系列への応用に興味を持っています.
また他には, 医療AI分野, 特にLLM（大規模言語モデル）にも取り組んでいます.
獲得研究費 若手人材によるディープテック研究開発「覚醒プロジェクト」第１回（2023） ニュース 経済支援 理化学研究所 ジュニアリサーチアソシエイト（2024） IST-RA（2024） ソフトバンクAI人材育成スカラーシップ(2022) ひよこ財団（2021） キーエンス応援給付金（2020） 受賞（個人） 🥇2023年度スポーツデータサイエンスコンペティション MLB部門 優秀賞 link 🏆ISI東京大会記念奨励賞(2023) link 会報 🏆統計質保証推進協会 統計検定センター長賞（第17回日本統計学会春季集会,2023） 🏆日本統計学会 学生優秀発表賞（第17回日本統計学会春季集会,2023） link 🥈優秀賞&amp;amp;学生投票賞, 東京大学数理・データサイエンスコンソーシアム 第３回データサイエンスコンテスト(2020) link 🥉銅賞, 化学グランプリ(2016) link 🥉3位, All Japan Diabolo Competition(2015) 受賞（チーム） 🥉3位, 松尾研究所内部AIコンペティション(2022) 🏆ファイナリスト, FinSUM 全国ビジネスコンテスト(2021) link 🏆ヤフー賞, CivicTech Challenge Cup (2021) link 🥇最優秀賞, AI/SUM 全国ビジネスコンテスト(2020) link 学生時代の活動 プロジェクト 東大MOCHA リサーチチーム 東大工学部長賞受賞プロジェクト なみ逃げ（デジタルハザードマップ開発プロジェクト） 駒澤大学学園通信に掲載 東大社会起業コミュニティ For Earth 運営幹部 （東京大学教養学部と共催）SDGsビジネスアイデア学生発表会：社会を変えるために東大生ができること 『美×音 うたをみる』 Twitter 運営幹部・広報担当 kehai 〜「気配」を起点にしたコミュニケーション〜 SHIBUYA QWS 4期生&amp;amp;5期生 学園祭での有志展示団体「バルーンアートの森」第１弾 第２弾 第３弾 第１回正責任者 修了プログラム 松尾研究所起業クエスト 参加生 本郷テックガレージ Summer Foundation Program 採択 ソニー東大社会連携講座 Ignite Your Ambition, TU Project 修了生 東大GLP-GEfIL 修了生 東大トライリンガルプログラム 前期課程修了生 南京研修日報 出演動画・掲載など 五月祭2023 YouTube Malabaristas 27th 卒業記念動画 YouTube 五月祭2021 YouTube 駒場祭2020 Malabari Express 999 YouTube 五月祭2019 フィナーレ YouTube 文化祭2016 YouTube 文化祭2015 中夜祭 YouTube U-23サミット2020 学生登壇 東大新聞「学生生活紹介」 link 情報系学科対談｜東京大学工学部合同企画 link Misc.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
