<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Abouts on ISSEY SUKEDA</title>
    <link>https://stardust-coder.github.io/myportfolio/about/</link>
    <description>Recent content in Abouts on ISSEY SUKEDA</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 05 Nov 2016 21:05:33 +0530</lastBuildDate><atom:link href="https://stardust-coder.github.io/myportfolio/about/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://stardust-coder.github.io/myportfolio/about/english/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 21:05:33 +0530</pubDate>
      
      <guid>https://stardust-coder.github.io/myportfolio/about/english/</guid>
      <description>I am a co-founder / CTO of EQUES Inc. . I love juggling and balloon art !
link to resume (coming soon&amp;hellip;)
News Dec. 2023 Accepted in KAKUSEI Project. Oct. 2023 Accepted in NeurIPS DGM4H ! See you in New Orleans ! Jul. 2023 Talked in ISIWSC 2023 ! Awarded 3rd ISI Tokyo Memorial Award ! Jun. 2023 Our new preprint available. Nov. 2022 Accepted in ACM SenSys 2022 ! Feb.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://stardust-coder.github.io/myportfolio/about/japanese/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 21:05:33 +0530</pubDate>
      
      <guid>https://stardust-coder.github.io/myportfolio/about/japanese/</guid>
      <description>東京大学 大学院情報理工学系研究科 株式会社EQUES Co-Founder&amp;amp;CTO お知らせ 2024年1月 スポーツデータサイエンスコンテストで優秀賞をいただきました. 2023年12月 産総研の覚醒プロジェクトに研究課題が採択されました. 2023年10月 NeurIPS DGM4Hにアクセプトされました！ニューオーリーンズで発表予定. 2023年9月 ISI東京大会記念奨励賞を受賞しました！ 2022年2月 学部同期と株式会社EQUESを共同創業しました. 略歴 東京大学工学部計数工学科在学時に株式会社EQUESを共同創業, CTO.
ソニーCSLやPFNのインターン, 東大松尾研プロジェクトマネージャーの経験を経て, 現在は東大病院や理化学研究所と共に数理統計やLLMの研究を行う.
ソフトバンクAI人材奨学生. 産総研「覚醒」1期生.
Wantedlyプロフィール
研究内容 コピュラ統計学およびその生体時系列（心電図や脳波など）への応用に興味を持っています.
最近は他に, 医療LLMや音響センシング分野にも取り組んでいます.
キーワード：最小情報コピュラ, モジュラリティ密度最大化, 待ち行列, 大規模言語モデル, 医療AIなど
受賞（個人） 2023年度スポーツデータサイエンスコンペティション MLB部門 優秀賞 link ISI東京大会記念奨励賞(2023) link 会報 統計質保証推進協会 統計検定センター長賞（第17回日本統計学会春季集会,2023） 日本統計学会 学生優秀発表賞（第17回日本統計学会春季集会,2023） link ソフトバンクAI人材育成スカラーシップ(2022) 優秀賞&amp;amp;学生投票賞, 東京大学MDSコンソーシアム データサイエンスコンテスト(2020) link 銅賞, 化学グランプリ(2016) link 3位, All Japan Diabolo Competition(2015) 受賞（チーム） 3位, 松尾研究所内部AIコンペティション(2022) ファイナリスト, FinSUM 全国ビジネスコンテスト(2021) link ヤフー賞, CivicTech Challenge Cup (2021) link 最優秀賞, AI/SUM 全国ビジネスコンテスト(2020) link 獲得研究費 国立研究開発法人産業技術総合研究所 若手人材によるディープテック研究開発「覚醒プロジェクト」第１回（2023） ニュース 経歴 所属 役職 内容 株式会社EQUES Co-Founder・取締役・CTO AIソリューション事業 産総研「覚醒プロジェクト」 研究代表者 医療分野における大規模マルチモーダルモデル 理化学研究所 脳神経データの統計モデリング 東京大学医学部附属病院 学術専門職員 医療AI・医療LLMの研究開発 インクルーシブ工学連携機構（RIISE） 研究協力員 東大エクステンション TA 機械学習・最適化 &amp;mdash;- &amp;mdash;- &amp;mdash;- 株式会社松尾研究所 AIエンジニア→プロジェクトマネジャー 財務予測・PoC・インフラ業界のAI 東京大学データサイエンスコモンズ 相談員 学内のデータ分析相談対応 Preferred Networks 研究インターンシップ 気象予測 東京大学工学系研究科川原研究室 RA 音響センシング ソニーコンピュータサイエンス研究所 RA 自然言語処理 東京大学 森田研究室 UTSIP生 圧電素子によるエネルギーハーベスト 学生時代の活動 プロジェクト 東大MOCHA リサーチチーム 東大工学部長賞受賞プロジェクト なみ逃げ（デジタルハザードマップ開発プロジェクト） 駒澤大学学園通信に掲載 東大社会起業コミュニティ For Earth 運営幹部 （東京大学教養学部と共催）SDGsビジネスアイデア学生発表会：社会を変えるために東大生ができること 『美×音 うたをみる』 Twitter 運営幹部・広報担当 kehai 〜「気配」を起点にしたコミュニケーション〜 SHIBUYA QWS 4期生&amp;amp;5期生 学園祭での有志展示団体「バルーンアートの森」第１弾 第２弾 第３弾 第１回正責任者 修了プログラム 松尾研究所起業クエスト 参加生 本郷テックガレージ Summer Foundation Program 採択 ソニー東大社会連携講座 Ignite Your Ambition, TU Project 修了生 東大GLP-GEfIL 修了生 東大トライリンガルプログラム 前期課程修了生 出演動画・掲載など 五月祭2023 YouTube Malabaristas 27th 卒業記念動画 YouTube 五月祭2021 YouTube 駒場祭2020 Malabari Express 999 YouTube 五月祭2019 フィナーレ YouTube 文化祭2016 YouTube 文化祭2015 中夜祭 YouTube U-23サミット2020 学生登壇 東大新聞「学生生活紹介」 link Misc.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
